{
  "$ kaleidoswap --version": "$ kaleidoswap --version",
  "$ kaleidoswap connect --testnet": "$ kaleidoswap connect --testnet",
  ". No centralized exchange. No counterparty risk.": "。无需中心化交易所，无对手风险。",
  "1. Acceptance of Terms": "1. 条款接受",
  "1. Information We Collect": "1. 我们收集的信息",
  "100% Open Source": "100% 开源",
  "100% open source. Audit the code, contribute, or fork it.": "100% 开源。审计代码、贡献或 fork 项目。",
  "2. Description of Service": "2. 服务描述",
  "2. How We Use Information": "2. 我们如何使用信息",
  "3. Alpha Software Warning": "3. Alpha 软件提示",
  "3. Security": "3. 安全",
  "4. Changes to This Policy": "4. 本政策的变更",
  "4. User Responsibilities": "4. 用户责任",
  "5. Contact Us": "5. 联系我们",
  "5. Open Source License": "5. 开源许可",
  "6. Disclaimer of Warranties": "6. 免责声明",
  "7. Limitation of Liability": "7. 责任限制",
  "8. Changes to Terms": "8. 条款变更",
  "9. Contact": "9. 联系方式",
  "API Reference": "API 参考",
  "API Response Types": "API 响应类型",
  "Access liquidity across all Bitcoin scaling solutions instantly.": "即时访问所有比特币扩展方案的流动性。",
  "Active Development": "积极开发中",
  "All data is stored locally on your device, not on our servers": "所有数据都保存在你的设备上，而非我们的服务器",
  "All network traffic is encrypted": "所有网络通信均已加密",
  "All our products are built on the same foundation:": "我们的所有产品都建立在同一基础之上：",
  "As a decentralized application, KaleidoSwap is designed to give you full control over your assets and data. Your private keys and sensitive information remain on your device at all times.": "作为去中心化应用，KaleidoSwap 让你完全掌控资产和数据，私钥与敏感信息始终保存在本地。",
  "As an open-source project, we prioritize transparency in all our operations, including how we handle any information you choose to share with us.": "作为开源项目，我们在所有运营中都坚持透明，包括处理你提供的信息。",
  "At KaleidoSwap, we prioritize your privacy and data sovereignty. Our open-source desktop application is designed with privacy-first principles, minimizing data collection and ensuring you maintain control over your information.": "在 KaleidoSwap，我们将隐私与数据主权放在首位。开源桌面应用秉持隐私优先原则，尽可能减少数据收集，并确保你始终掌控信息。",
  "Automatic channel management": "自动通道管理",
  "Available Now": "现已可用",
  "Available Platforms": "支持的平台",
  "Back to home": "返回首页",
  "Backed By": "投资方",
  "Backing up their node data regularly": "定期备份节点数据",
  "Biometric security": "生物识别安全",
  "Bitcoin": "比特币",
  "Bitcoin Layers": "比特币层",
  "Bitcoin Layers Are": "比特币各层是",
  "Bitcoin Protocol for security": "使用比特币协议保障安全",
  "BOLT11 & BOLT12": "BOLT11 和 BOLT12",
  "Build on KaleidoSwap": "在 KaleidoSwap 上构建",
  "Build your own swap interface or integrate Kaleido into your wallet.": "构建你自己的兑换界面或将 Kaleido 集成到你的钱包。",
  "Built for Sovereignty": "为主权而生",
  "Built for sovereigns who demand security, speed, and privacy.": "为追求安全、速度和隐私的主权者而生。",
  "Built in Public": "公开构建",
  "By accessing and using KaleidoSwap, you accept and agree to be bound by the terms and provision of this agreement. If you do not agree to these terms, please do not use our application.": "访问或使用 KaleidoSwap 即表示你同意本协议条款。如不同意，请勿使用本应用。",
  "By using KaleidoSwap, you acknowledge that you understand the risks associated with alpha software and accept full responsibility for any potential loss of funds.": "使用 KaleidoSwap 即表示你了解 Alpha 软件的风险，并自行承担潜在损失。",
  "Channel management, liquidity controls, advanced settings.": "通道管理、流动性控制、高级设置。",
  "Check cryptographic signatures": "验证加密签名",
  "Close menu": "关闭菜单",
  "Code examples": "代码示例",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Coming soon": "即将推出",
  "Complete API documentation with TypeScript types, method signatures, and response schemas.": "完整的 API 文档，包含 TypeScript 类型、方法签名和响应模式。",
  "Connect to testnet": "连接到测试网",
  "Connect your wallet and start trading in seconds.": "连接钱包，秒级开始交易。",
  "Core Protocol Features": "核心协议特性",
  "Cross-Layer Liquidity": "跨层流动性",
  "Cryptographic Security": "密码学安全",
  "Desktop": "桌面端",
  "Desktop App": "桌面应用",
  "Desktop App Screenshot": "桌面应用截图",
  "Developer SDK": "开发者 SDK",
  "Developer Tools": "开发者工具",
  "Do not use with real funds on mainnet": "请勿在主网使用真实资金",
  "Download": "下载",
  "Download Alpha": "下载测试版",
  "Download Desktop": "下载桌面版",
  "Download Desktop App": "下载桌面应用",
  "Download Files": "下载文件",
  "Download KaleidoSwap": "下载 KaleidoSwap",
  "Download KaleidoSwap Alpha and experience the future of Bitcoin DeFi. Built for power users, designed for everyone.": "下载 KaleidoSwap Alpha，抢先体验比特币 DeFi 的未来。为高阶用户打造，也适合所有人。",
  "Download Manifest": "下载清单",
  "Download Now": "立即下载",
  "Download Signature": "下载签名",
  "Download for your operating system": "下载适用于你操作系统的版本",
  "Download for {{platform}}": "下载 {{platform}} 版",
  "Download now": "立即下载",
  "Download the desktop app and run your own sovereign trading infrastructure.": "下载桌面应用，运行你自己的主权交易基础设施。",
  "Download these files to verify the authenticity of your download": "下载这些文件以验证下载的真实性",
  "Downloads": "下载",
  "Email addresses are only collected if you choose to subscribe to updates": "只有在你选择订阅更新时才会收集邮箱",
  "Email subscription is entirely optional": "邮箱订阅完全可选",
  "Ensuring their node remains online when required": "在需要时保持节点在线",
  "Explore API Docs": "浏览 API 文档",
  "Extension": "浏览器扩展",
  "Features and interfaces may change without notice": "功能与界面可能随时变更",
  "First RGB swap on Lightning": "闪电网络上的首个 RGB 兑换",
  "Following security best practices": "遵循安全最佳实践",
  "For any questions regarding these terms, please contact us via:": "如对条款有疑问，请通过以下方式联系我们：",
  "For market makers: Provide liquidity, earn fees, compete on spreads.": "面向做市商：提供流动性、赚取手续费、竞争价差。",
  "For security, always verify the authenticity of your download using our cryptographic signatures": "出于安全考虑，请务必使用我们的加密签名验证下载文件",
  "Fragmented": "碎片化",
  "Full API documentation": "完整 API 文档",
  "Full RGB Lightning node bundled. No external dependencies.": "内置完整 RGB 闪电节点，无需外部依赖。",
  "Full control of your private keys": "完全掌控你的私钥",
  "Full sovereignty. Run your own RGB Lightning node. Manage channels, control liquidity, and trade with maximum privacy.": "完全主权。运行你自己的 RGB 闪电节点。管理通道、控制流动性，以最高隐私级别交易。",
  "Fully auditable code": "完全可审计的代码",
  "Get manifest and signature files": "获取清单和签名文件",
  "Get started with the first Bitcoin-native DEX. Available for macOS, Linux, and Windows (coming soon).": "开启第一个比特币原生 DEX 体验，支持 macOS 与 Linux（Windows 敬请期待）。",
  "GitHub repository": "GitHub 仓库",
  "GitHub:": "GitHub：",
  "Go Back": "返回上一页",
  "HTLCs and atomic swaps": "HTLC 和原子兑换",
  "How It Works": "工作原理",
  "If you choose to provide your email address for updates:": "如果你选择提供邮箱以接收更新：",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at:": "如有任何隐私政策相关问题，请通过以下方式联系：",
  "In no event shall KaleidoSwap or its contributors be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption) arising out of the use or inability to use the application.": "在任何情况下，KaleidoSwap 及贡献者均不对因使用或无法使用本应用而造成的任何损失（包括但不限于数据或利润损失、业务中断）负责。",
  "Install Safely": "安全安装",
  "Integrate atomic swaps into your wallet, exchange, or application. Full SDKs for TypeScript and Rust with comprehensive documentation.": "将原子兑换集成到你的钱包、交易所或应用中。提供完整的 TypeScript 和 Rust SDK 及详尽文档。",
  "Integrate swaps into your wallet, app, or service with our SDK. TypeScript and Rust libraries available.": "使用我们的 SDK 将兑换功能集成到你的钱包、应用或服务中。提供 TypeScript 和 Rust 库。",
  "Integrated RGB-LN Node": "集成 RGB-LN 节点",
  "Join Discord": "加入 Discord",
  "Join developers building the future of Bitcoin trading.": "加入开发者行列，共同构建比特币交易的未来。",
  "KaleidoSwap employs industry standard security measures:": "KaleidoSwap 采用业界标准的安全措施：",
  "KaleidoSwap introduces the first protocol for true P2P interoperability using": "KaleidoSwap 推出首个真正 P2P 互操作协议，使用",
  "KaleidoSwap is a decentralized trading application that leverages:": "KaleidoSwap 是一款充分利用以下技术的去中心化交易应用：",
  "KaleidoSwap is an open-source desktop application for decentralized, trustless trading of digital assets over the Bitcoin Lightning Network using the RGB protocol. By using our application, you agree to the following terms and conditions.": "KaleidoSwap 是一款开源桌面应用，利用 RGB 协议在比特币闪电网络上实现去中心化、无信任的数字资产交易。使用本应用即表示你同意以下条款。",
  "KaleidoSwap is committed to protecting your privacy. Our application is designed to minimize data collection:": "KaleidoSwap 致力于保护你的隐私。我们的应用旨在尽量减少数据收集：",
  "KaleidoSwap is completely open source. Audit our code, contribute to development, or fork the project to build your own RGB trading platform.": "KaleidoSwap 完全开源。可以审计代码、参与贡献，或 fork 打造你自己的 RGB 交易平台。",
  "KaleidoSwap is currently in alpha testing:": "KaleidoSwap 目前处于 Alpha 测试阶段：",
  "KaleidoSwap is designed to give you full control over your assets, which also means you have full responsibility for their security.": "KaleidoSwap 让你完全掌控资产，同时也意味着安全由你负责。",
  "KaleidoSwap is open-source software released under the MIT License. This means:": "KaleidoSwap 依据 MIT 许可证开源，这意味着：",
  "KaleidoSwap v0.3.0 Alpha": "KaleidoSwap v0.3.0 Alpha",
  "Kaleidoswap is evolving rapidly with regular updates and new features. Our roadmap includes mainnet support, enhanced trading features, and improved user experience based on community feedback.": "KaleidoSwap 正在快速演进，持续推出更新与新功能。路线图包括主网支持、更强的交易功能以及根据社区反馈优化的体验。",
  "Keeping their software updated to the latest version": "保持软件为最新版本",
  "Key Features": "核心特性",
  "Key Features:": "核心特性：",
  "Keys never leave your device. True sovereign trading.": "密钥永不离开你的设备。真正的主权交易。",
  "Last updated: December 13, 2024": "最后更新：2024 年 12 月 13 日",
  "Launch App": "启动应用",
  "Launch Web App": "打开网页版",
  "Learn More": "了解更多",
  "Lightning Fast": "闪电般迅速",
  "Lightning Network": "闪电网络",
  "Lightning Network for scalability": "借助闪电网络实现扩展",
  "Live": "已上线",
  "Live on Signet and Testnet. Mainnet coming soon.": "已上线 Signet 和测试网。主网即将推出。",
  "Live on Testnet": "测试网已上线",
  "Loading version...": "正在获取版本…",
  "Loading...": "加载中…",
  "Looking for something?": "在找什么？",
  "Maintaining the security of their private keys": "保持私钥的安全",
  "Market maker tools": "做市商工具",
  "Maximum Privacy": "极致隐私",
  "Mobile": "移动端",
  "Moving assets between Lightning, RGB, and sidechains usually requires trusted intermediaries or complex peg-in/peg-out mechanisms.": "在闪电网络、RGB 和侧链之间转移资产通常需要可信中介或复杂的锚定机制。",
  "Native iOS & Android": "原生 iOS 和 Android",
  "Near-instant settlement": "近乎即时结算",
  "Network Status": "网络状态",
  "No IP addresses are stored": "不会存储 IP 地址",
  "No Telemetry": "无遥测数据",
  "No installation required": "无需安装",
  "No registration": "无需注册",
  "No sensitive data is stored on our servers": "不会在我们的服务器上存储敏感数据",
  "No tracking or analytics are implemented": "无任何跟踪或分析",
  "Node connection information is only stored locally": "节点连接信息仅保存在本地",
  "Non-Custodial": "非托管",
  "Non-custodial": "非托管",
  "One protocol, multiple ways to interact.": "一个协议，多种交互方式。",
  "One-click swaps": "一键兑换",
  "Open Source": "开源",
  "Open an issue on our": "在我们的",
  "Open menu": "打开菜单",
  "Our Ecosystem": "我们的生态系统",
  "Our Products": "我们的产品",
  "Our code is open-source and available for public review": "代码完全开源，欢迎公众审查",
  "Our desktop application enables multi-asset trading without intermediaries, giving you sovereignty over your funds. The application connects to an RGB Lightning Node to facilitate trustless trading of digital assets.": "桌面应用支持无中介的多资产交易，让你真正掌控资金。它通过 RGB Lightning 节点实现无信任的数字资产交换。",
  "Our roadmap is ambitious but achievable. We are committed to building the future of Bitcoin DeFi with": "我们的路线图雄心勃勃且切实可行。我们将以",
  "Page Not Found": "页面不存在",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Portfolio overview": "投资组合概览",
  "Power User Features": "高级用户功能",
  "Power user features with full RGB Lightning node built-in.": "内置完整 RGB 闪电节点的高级功能。",
  "Powered by RGB Lightning Node": "由 RGB 闪电节点驱动",
  "Powered by math, enforced by the Bitcoin blockchain.": "由数学驱动，由比特币区块链保障。",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Private keys never leave your device": "私钥永远不会离开你的设备",
  "Products": "产品",
  "Push notifications": "推送通知",
  "Quick Start Guide": "快速入门指南",
  "RGB Assets": "RGB 资产",
  "RGB Lightning Node": "RGB 闪电节点",
  "RGB Protocol": "RGB 协议",
  "RGB Protocol for programmability": "用 RGB 协议提供可编程性",
  "RGB asset support": "RGB 资产支持",
  "Rate (Mobile)": "Rate（移动端）",
  "Read Docs": "阅读文档",
  "Read Documentation": "阅读文档",
  "Read the Docs": "阅读文档",
  "Ready for RGB trading on Lightning Network!": "已准备好在闪电网络上进行 RGB 交易！",
  "Ready to Start Trading?": "准备好开始交易了吗？",
  "Ready to Swap?": "准备好兑换了吗？",
  "Real-time quotes": "实时报价",
  "Regular security audits are performed": "定期进行安全审计",
  "Release Notes": "版本说明",
  "Return Home": "回到首页",
  "Run verified application": "运行通过验证的应用",
  "SDK": "SDK",
  "Seamless browser integration.": "无缝浏览器集成。",
  "See how developers are building with KaleidoSwap": "了解开发者如何使用 KaleidoSwap 构建",
  "Self-Custody": "完全自托管",
  "Soon": "即将推出",
  "Start Building": "开始构建",
  "Start your node": "启动你的节点",
  "Submarine swaps": "潜水艇兑换",
  "Supported Protocols": "支持的协议",
  "Supported Wallets": "支持的钱包",
  "Swap in 30 Seconds": "30 秒完成兑换",
  "Swap on the go. iOS & Android.": "随时随地兑换。iOS 和 Android。",
  "Swaps may fail or get stuck": "兑换可能失败或卡住",
  "System Requirements": "系统要求",
  "Take Full Control": "完全掌控",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "The authors are not liable for any damages arising from the use of the software": "软件作者不对使用所造成的任何损失负责",
  "The desktop app bundles rgb-lightning-node, an open-source implementation we actively contribute to. Run a full node without the complexity.": "桌面应用内置 rgb-lightning-node，这是我们积极贡献的开源实现。轻松运行完整节点。",
  "The fastest way to swap. No download required. Connect your WebLN wallet and trade BTC, stablecoins, and RGB assets in seconds.": "最快的兑换方式。无需下载。连接你的 WebLN 钱包，秒级交易 BTC、稳定币和 RGB 资产。",
  "The fastest way to swap. No download required. Connect your wallet and go.": "最快的兑换方式。无需下载。连接钱包即可开始。",
  "The fastest, most secure way to swap across Bitcoin L2s.": "跨比特币 L2 最快最安全的兑换方式。",
  "The page you're looking for doesn't exist or has been moved.": "你查找的页面不存在或已被移动。",
  "The universal swap protocol for Bitcoin L2.": "比特币 L2 的通用兑换协议。",
  "These Terms of Service apply to all users of the application, including without limitation users who are contributors to the content of the application.": "本服务条款适用于所有用户，包括向应用贡献内容的用户。",
  "This limitation applies even if KaleidoSwap or its representatives have been advised of the possibility of such damages.": "即使 KaleidoSwap 或其代表已被告知可能出现此类损失，本限制仍然适用。",
  "Three simple steps to start trading": "三步开始交易",
  "Trade any RGB token": "交易任意 RGB 代币",
  "Trustless Swaps on": "无信任兑换于",
  "Try KaleidoSwap": "试用 KaleidoSwap",
  "Understanding the risks of alpha software": "了解 Alpha 软件风险",
  "Unified & Interoperable": "统一且可互操作",
  "Use Cases": "使用场景",
  "Use only on test networks (regtest, signet, testnet3)": "仅限在 regtest、signet、testnet3 等测试网络使用",
  "Users are responsible for:": "用户需负责：",
  "Verification Files": "验证文件",
  "Verify Signature": "验证签名",
  "Verify Your Download": "验证你的下载",
  "Version": "版本",
  "View Developer Documentation": "查看开发者文档",
  "View Documentation": "查看文档",
  "View Full Verification Guide": "查看完整验证指南",
  "View GitHub": "查看 GitHub",
  "View full example": "查看完整示例",
  "View on GitHub": "在 GitHub 上查看",
  "View rgb-lightning-node on GitHub": "在 GitHub 上查看 rgb-lightning-node",
  "We Unite Them.": "我们将它们统一。",
  "We do not collect personal information": "我们不会收集个人信息",
  "We do not guarantee uninterrupted or error-free operation. The entire risk as to the quality and performance of the application is with you.": "我们无法保证应用持续、无误地运行，质量与性能风险由你自行承担。",
  "We encourage contributions to the codebase to help improve KaleidoSwap for everyone.": "欢迎向代码库贡献力量，共同改进 KaleidoSwap。",
  "We encourage you to review this privacy policy periodically for any changes. Changes to this privacy policy are effective when they are posted on this page.": "建议你定期查看本隐私政策。任何修改将在此页面发布后立即生效。",
  "We follow security best practices for desktop application development": "遵循桌面应用开发的安全最佳实践",
  "We may update this privacy policy from time to time. We will notify you of any changes by posting the new privacy policy on this page and updating the date at the top of this policy.": "我们可能会不时更新本隐私政策，并在本页发布更新版本并修改顶部日期以通知你。",
  "We never share or sell your email address": "绝不会共享或出售你的邮箱地址",
  "We only use it to send you KaleidoSwap updates and announcements": "我们仅用它来发送 KaleidoSwap 的更新与公告",
  "We reserve the right to modify these terms at any time. We will notify users of any changes by updating the date at the top of this page.": "我们保留随时修改条款的权利，并会通过更新页面顶部日期来通知用户。",
  "Web App": "网页版",
  "Web App Screenshot": "网页应用截图",
  "Winner — PlanB Lugano Hackathon": "PlanB 卢加诺黑客松获胜者",
  "Works on any browser": "支持任何浏览器",
  "You can freely use, modify, and distribute the software": "你可以自由使用、修改和分发软件",
  "You can unsubscribe at any time": "可随时取消订阅",
  "You must include the original copyright notice in any copy of the software": "复制软件时需保留原始版权声明",
  "Your continued use of the application after any such changes constitutes your acceptance of the new Terms of Service.": "在条款更新后继续使用本应用视为接受新的服务条款。",
  "Your node, your rules. All data stays on your machine.": "你的节点，你的规则。所有数据都保留在你的机器上。",
  "and": "以及",
  "at every step.": "贯穿每一步。",
  "community input": "社区反馈",
  "contributor": "贡献者",
  "kaleidoswap-alpha": "kaleidoswap-alpha",
  "macOS, Windows, Linux": "macOS、Windows、Linux",
  "security": "安全",
  "transparency": "透明",
  "© {{year}} KaleidoSwap. All rights reserved.": "© {{year}} KaleidoSwap. 保留所有权利。",
  "✓ Connected to Bitcoin Testnet": "✓ 已连接到比特币测试网",
  "✓ Connected to signet": "✓ 已连接到 signet",
  "✓ RGB node synced": "✓ RGB 节点已同步"
}
